覺唔覺連登幫緊tvb宣傳？

本身個台冇咩人睇
佢哋就算個節目入面打飛機都冇人會知
依家就上哂熱門

覺唔覺得連登幫港共宣傳？
覺唔覺得連登幫民建聯宣傳？
覺唔覺得連登幫翠翠宣傳？

屌9佢又點同宣傳呢

佢戇鳩已經係公認
再屌佢只係幫佢增加曝光率

屌又話宣傳 唔屌又話咁大件事無人講
不如執咗連登去啦